Kwok C*** L*** 為左100$送張身分證比我

電話：5932 0680
戶囗： 012 787 1 018635 1 Kwok C*** L***
死傻閪
過馬路小心啲

?

Up乜春啊你

Jm9

條撚樣面交叫我過數先

Post人地張身分證出嚟好似係犯法㗎喎

1999

btw 犯法

傻鳩呃傻鳩

戶口同張相個身份證名都唔同

張身份證遮咗等如冇遮

呃我100哂我一個鐘

完全唔明

2個人都為左100蚊犯法

買煙彈比人呃啦

嘗試理解緊樓豬想表達啲咩:
應該係佢張身份證比人執到
之後條友要樓豬用100蚊贖返(第一張相同埋解釋到點解有果條友電話)
之後樓豬去左入錢(第二三張相)
第四張相就係果條友嘗試說服樓豬傍水嘅對話記錄

你喺度做乜撚嘢？
冇頭冇尾就post人地出嚟
你知唔知post人哋張身分證出嚟係犯法？

仲要為咗一舊水哭喪
幾多歲呀？中學未畢業？

自己on9怪人

1999
樓豬組織能力好撚有問題

要我哋看圖作文？

小朋友齊打交

物以類聚

明哂

推到傻閪樓主上報

係咪樓主想用100買張身份證用， 我覺得應該要報警等黑警星期日冇咁悶

個故事呢喂？

來龍去脈呢

蘋果記者你地好

有人係度買身份證仲po人地張身份證出嚟

報咗驚味？

唔知佢做乜

樓主小學未畢業？ 講緊咩？

冇理由on9到post 自己張身份證出黎掛

仲未明

其他人的話要諗諗
樓主的話我會信佢真係自貼咗

傻嫁，買賣身分證仲攞岀嚟威，犯法野影衰連登，admin報驚啦。

點估呀大佬

1999

你中學畢業未呀？

要相信on9係無極限嘅

樓主

下星期蘋果動新聞可以見樓主真身俾人鎖返差館

身份證號碼遮左照睇到

痴撚線啲表達力

Hi

痴撚線
我網上報左案 我講真

樓主都戇鳩
100蚊野唔面交咪唔撚理佢

又唔知人全名 樣

又po自己身份證

仲要遮唔晒

你搵幾個大隻佬陪你去拎好過啦
佢撚夠膽咩

點解執到hkid會有電話?

咁咪啫係自爆

我都幾肯定樓豬中文拎U

樓豬 報警啦

佢咁樣係盜竊

見你咁慘都費事笑你

中文差都算，仲要豬咁樣

樓主一定讀唔撚成書既MK仔
1999

唔比人冇報右案

Lm恥笑樓豬

其實樓主係咪貼錯咗第二個人張身份證

睇到第三頁都仲未睇得明講咩

樓主買煙彈

完全睇唔明

Y2983x8(A)
眼力已盡

Y298558(4)

Btw睇唔明

差好遠喎

咁撚清都可以睇錯 深潛啦你

4個錯3個字重眼力盡 你原先係盲架？

得閒打少陣J 啦

驗眼啦

我覺得係樓豬同網友買野，網友要求佢先比錢，樓豬覺得無保障，所以要求對方影身份證俾佢做紀錄，咁個網友就腥左張唔知乜水嘅身份證俾樓豬,然後就去過數....然後發現名唔對/發覺俾人呃，所以就po上黎

正解

渣ga

其實都好明顯
唔明樓上條友點解會盡力都睇錯哂
Btw有無巴打可以正確解碼樓豬篇1999

一堆野可以有兩個截然不同嘅解讀
樓豬嘅表達能力真係世界級

( Show Blocked User - 哥叫朴宰範 )

貼身份證+no, 唔怕有不法份子用？

張身分證同你比錢個個都唔同人
你究竟講咩野
唔撚明

整到個mon最光都見到曬啲number

樓主，你生倒刺，記得剪走之後，揸啲hand cream
記得唔好下次剪指甲唔好剪咁貼同咬指甲呀

為咗100蚊送身份證？ 黑市買賣他人身份證？

jm9

一個窮一個on9

sor lor

知唔知POST人身份證係犯法

樓主逐個負評

追哂咁多頁都睇唔明想表達d乜

SLT 定 KCL

睇唔撚明你想表達乜呀屌

做乜9

身份證個名同戶口名都唔同

食煙食到你咁蠢
樓主食少啲煙留返啲錢 睇腦科喇

好有效率，秒負

呢個似啲

樓豬逐個comments 負評

傻閪樓主

留意到你好似識受害人

點解無負我個個
佢自己都認同

樓主有分身ac每一個cm都負評
負皮我正仆街！老母入棺材俾狗屌

樓主你做乜撚嘢？

12s 就有1 個負評

樓豬mon post 逐個負評

垃撚圾

？？？

1. Kwok C*** L*** 為左100$送張身分證比So Lai Yin(樓主)-->自爆
2. Kwok C*** L*** 為左100$送So Lai Yin張身分證比樓主-->樓主買人地張身份證

我真係報左警
樓主等差人上門啦

秒負皮

我就推到1001 睇下你可以負皮幾多次

我就推到 1001 睇下你可以負皮幾多次

feel到柒頭樓主嬲到面都紅晒咁逐個負皮

119

121

傻西

123

124

pish

多左個添

留名等樓主上報同比人反起底

嘩樓豬真係mon住post 秒負評

get唔到,

我除左樓上的猜測,
我有另一個:
樓主打錯戶口號碼,兼無對人名,就過左數,
對家收唔到錢話無,
樓主話佢呃人,post人出街....

樓主on9仔

究竟發生緊咪事

字幕: 仆街，屌你呀，含家鏟

走住黎屌 btw樓主呢

逐個回覆負皮緊，唔得閒

更新:仆街，屌你呀，含家鏟，你老母

你之前俾人呃200蚊喎 今次少咗一半 叻仔

報驚
樓主88

全日最撚最好笑應該係呢post

樓主驚到訓唔著覺不停負評？

啱啱疴完屎，晚安

沙田希爾頓個間臭閪Deep Hair髮型屋

入面有樓主張相?

記者朋友你地好 我係朱智賢

樓主去站務台要求刪post啦

推一推先

第一張仲要擺撚哂po屎影相

mon住post負皮

唔知道樓主會係一個阿叔，廢青，定係絲打呢

樓主幾時影正面

身份證咪有正面囉 我估

負皮我呀

樓主放棄咗?

樓豬應該搵人買iqos彈？（見到個we7 icon
入左唔寄貨？

真係抵樓豬比人呃，咁撚蠢

報左驚 屌你老母

係咪要打電話去5932 0680問下邊位係So Lai Yin?

Kwok C*** L*** 為左100$送張身分證比我

洗定屎忽

即係你用一百蚊買左佢張身分證
咁有咩問題 點解要過馬路小心d

面交 但條友叫樓豬過數先
都面交做乜春仲過數
樓豬無腦

因為佢想買Kwok C*** L*** 張身份證
但買錯咗So Lai Yin 張身份證

唔怪得咁嬲
要係咁負評留言洩憤

樓主 不如你認真解釋下你想講乜
利申 真心想知

咁撚蠢抵俾人呃啦

樓豬係2點訓左

買假身份證
定借刀

你塗黑咗我都睇到係558(4)

屌可以講發生咩事未？

差唔多每個回覆都最少兩個負評
不如解釋吓講緊乜仲好

樓主好辛苦先儲到一百蚊買煙煙食

下次樓主搵到另一間
過完數仲收到貨
點知係煙仔餅
到時又要開post屌

所以總括黎講樓主on9上網買野
賣家俾身份證證明唔呃錢
樓主入咗$100但收唔到貨
所以上黎開on9 post

笑撚左
咁撚小學雞逐個回覆負皮但都唔肯解釋做乜鳩事
你啲人死撚左佢算啦

冇左$100仲要忙住每個回覆2個負評，樓主好慘架啦 你地比啲同情心啦

#166開始少咗1個負評啊。洗唔洗幫手？

樓主打得Kwok CL 真係唔知人全名
所以有理由相信係入錯no.
同埋賣家無理由咁on9 比張身份証做擔保
所以樓主係入左條數比三唔識七既人
再po張唔關事既身份証（可能係樓豬）上黎
可能up錯圖up左自己果張

追晒成個post都仲未get到發生咩事

推到坐監

唔好諗住碌鳩似個壽頭就唔使bam

想試下秒負

究竟成件事做乜春 完全無解

真係唔明點解natural selection 唔會淘汰你呢D on9

死撚左佢啦樓主，浪費地球資源，弱撚智。

做乜鳩啊你

再係咁樓豬遲早痴撚左線入青山GA啦,你地放過佢啦

樓豬想表達緊D乜？

你中文都唔好得去邊

連登最難1Q題
樓豬開估未

今個po係2019DSE中文mock?

小朋友 返去5p喇

樓主on99,野都講唔清緊係比人呃啦

我係黎博負皮既

報驚未

樓主成晚唔訓逐個負皮

連登海外

咁即係件事係點呢？

係咪回帶?張身分證好似之有人po過

100％係有傻仔買煙彈俾人呃過完數會送貨
騙徒自己send身份證俾傻仔保証自己冇呃人
傻仔信以為真，但最終俾人呃

你都係1999

買煙蛋犯法所以唔敢報警？

樓主訓左啦 冇晒負評

庇護工場好得閑？
仲有唔該唔好用衰朴宰範身份個名

追哂成個post 都冇答案嘅

樓主呢

樓主可能已經係差館玩緊

負評緊

秒負 ok?

過左十秒了 fail

睇咗咁多頁都唔知樓主到底想做乜鳩

告得 , 告鳩樓豬

話樓豬準備坐監班友報左警未

90後真係岸尻仔

快點負皮我

樓主尋晚訓得好唔好

管人他人身份證係犯罪行為

唔係樓豬 係樓豬畀人呃

實測幾多秒可以有負皮

回撚完唔夠20秒就有

個層黑色又淡
成個身分證號碼都見到
等被人告啦on9仔

樓豬真係戇撚鳩鳩冇賓州

推啊

唔洗爭每人都有一個負皮

睇撚完咁多頁都唔知咩事 我屌

樓主你係咪落左黎香港冇耐？以前高登都有幾單 post 人身份証最後比受害者報案搞返轉頭。

樓主小休一會。

條友WECHAT 係煙彃ICON

樓主係咪買IQOS 煙彈中招呀
入左數比人昆?

語癌

根據樓主留底既電話 用wechat一搵

應該樓主買煙彈比人昆啦

但係面交 又要你入數先？
但你又拎到佢張身分證？

好1999

$430 一條?
咁點解樓主要入$100 ?
$100訂金?